陳柏宇最滄海遺珠ge 一首歌

一定係逸後

今天起各有逸後！！！！！

如花火 攜不走 無需要 定擁有…………

陳柏宇場live Hea 唱逸後 唉……

你來自哪顆星呢

好多都係 大家記得一齊投沒有你我什麼都不是

從萬中選一與你比

再見不再見

係baby dont cry

一千種戀愛

逸後都算滄海遺珠?
上面巴打講一千種戀愛就可能係

我幾鍾意萬中無一 但冇人講咁

斷絕來往

鍾意後無來者同一千種戀愛會唔會太偏

你來自那顆星

人外有人

你知唔知滄海遺珠點解

萬中無一

識貨 聽左幾年都仲聽緊萬中無一

逸後真係點聽都唔厭

我都係呀屌

一定係理智與感情

一字一淚

有冇聽原版

覆錯

滄海遺珠我就唔知，我淨係知陳柏宇演唱會live我最鍾意嗰首i Miss You hea 唱

唔係腎爸嘅咩

認命

逸後同車匙都好正

岩岩聽到佢啲歌就入左呢個post

同名
J神個首仲要同楊丞琳合唱粵語

聽緊
如前面路更闊 更勝與我一起 何妨道別成就你

逸後聽左七年都未厭

不等於

side track 中既side track
真假音轉換

唔明點解萬中無一紅唔起
利申 中四聽到大學畢埋業兩年

佢成個演唱會都Hea 住唱
無咩感情

好彩逸後改左歌詞
如果唔係一定做唔到神曲

《逸後》的歌詞寫得很淺白，歌者直接抒發心中情感，其實這是監製的意思。這大概也是大勢所趨，直接簡單的歌詞最易引起普羅大眾的共鳴，最好有 一兩 句能腰心腰肺，腰得人銘記於心。

好像副歌的最後兩句，最初並不是現在這樣的，原本是「願明日街角偶遇這個舊朋友 盼痛快敘舊」，但監製嫌它太豁達，不夠窩心，想我寫得更耐人尋味，所以最後我將它改成現在的「復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊」，從中可見主角其實只是裝豁達，自己根本放不低，效果的確慘情了很多。另外，最尾一段副歌中的「為愛惜你決定放下你手 讓你走」兩句也是後加的，很淺白，但卻真的窩心又易記。

再見不再見個人愚見係神曲

逸後 中學聽到而家 聽到心都甩埋

樓主學校無教滄海遺珠點解？

都有J再見不再見
但係逸後正啲都係

too sad this song

呢首YouTube click rate 有幾多？

moonlight express

即使教我妒忌
祝福我已預備

識貨

今天起各有逸後!!!!!!!!!!!
今天起各有逸後!!!!!!!!!!!
今天起各有逸後!!!!!!!!!!!
今天起各有逸後!!!!!!!!!!!

唔是滄海遺珍

你著起白婚紗如仙子一樣 那個他是否都全意在乎你
簡簡單單一句 比人種感覺sad撚到

雖然未經歷過首歌入面既事 但呢首歌真係聽到人毛管棟哂
又係講冇好好珍惜 冇左先黎後悔 亦都知唔會再返得到轉頭
loop極都唔厭 麥花神live版仲加埋林奕匡和音 j出血

根係醫生的悲哀啦

屌你老母留名

巴別塔

你未經歷過已經咁sad
我嫌別來無恙個feel 唔夠sad
再見不再見 親愛的仇人 尊嚴 同 請跟我走 仲sad 飲酒望海聽一流

請跟我走

以前好鍾意 宜家聽返無咩feel

逸後 盡量別教今天的淚白流

走開 認真post

講滄海遺珠，起碼都要多此一愛，或者我們的門牌咁冷門嘅歌啦

固執
我恨我 惦記著你 反而愉快

最佳努力獎

唔冷啦

呢首聽到悶 梳

呢首你唔提都唔記得
一見到個名就有聲

冇人講magic ranger

沒有吻的資格

你瞞我瞞

別怕失去
好似好少聽人講

直頭可以當無唱

逸後 Hea 唱呀第三場！！！

成日同別來無恙撈亂

咩黎

有哪位可跟你比~
2016版超正

逸後最好聽係頭三句

混 亂 中出變身

再見不再見 同 尊嚴都好正

煙花已散落地 飛灰似錯落地
來提示著我不要希冀
應早知這世界 從來無完美
難逃避共你別離

屌

讓我拭去眼淚背著你走 別回首
復原後不要再度跟你做朋友

將心痛與寂寞
交給我去負荷

萬中無一唔係好神曲

無可厚非點睇

Espresso 先生

固執

同意

無可厚非

若你始終要走 挽曲聽半首

繭
Imaginary Love
Espresso先生

航拍
親愛的仇人
兩首都好有feel

《望遠方》

動物農莊
神歌詞

時機

遲左一步

agger 呢首先算係遺珠

萬中無一真係萬中無一

+1

讓我一個越行越遠 找個沒人地點
不用迎人笑臉
在那裡可以 可以 怒叫一聲
拾回我
然後再自卑一點

原諒我怕黑

為我所愛我願放下你手

毫無資格 見到唱詞跟住唱
鼻都酸埋
等緊外賣拎返屋企食
好掛住ex

拍一半拖

同意
好好聽

逸後都叫遺豬

多謝巴打

日出前讓愛延續
再見不再見

四台全軍覆沒

JEEP

我沒有

拍一半拖 逸後

多此一愛

要是有時機

如滄海深處埋藏著遺珠

其實我幾鐘意 醫生的悲哀

你確定係珠？

聽過 啱做電視劇主題曲

好多人識

是我存在 令你想關門又半開
我死lur 住 ex 唔放

太輕快 唔夠入心入廢 唔會做到神曲

沒有吻的資格
但係一首真係唔夠喉
仲有下面呢幾首都好正
一千種戀愛
我沒有
日出前讓愛戀延續
木馬小盒
請跟我走

讓我拭去眼淚背著你走~~~~

寧願一起免麻煩

讓我一個越行越遠 找個沒人地點
不用迎人笑臉
在那裡可以 可以 怒叫一聲
拾回我
然後再自卑一點

呢幾句真係毒撚被飛失戀後嘅心聲

咩歌

永久保存

他一身戰意 他披起戰衣
他邀請我 大賽上一起比試
可惜這個我 輕鬆的無視
吹吹口哨 慢半步卻未介意

你說我悠閒 應加點鬥志
發奮向前 不怕蝕底只怕輸
我兩腳緩緩 不等於放肆
哪個領先 未必每一分鐘也都在意

結果 也需用過程歷練
做隻 黑馬 未需爭先
暗地會自我磨練
熱門不到我演
誰太急於衝線
讓我先虛心過好每一天

即管瀟灑一句隨便它
我信漂亮動人無用 騎著 一隻白馬
自有種身價
未冠軍都可帶著笑來坐亞
每個賽道若然全力 投入 依然優雅
這剎那落後 十個身位都也未怕

講中哂廣偉BB心聲

佢根本唔鍾意慘情歌 但係佢啲快歌根本唔入流 又唔好聽

第一首全首個人作曲嘅派台歌都唔識
雖然派嗰陣唔係呢份詞

佔有時別怕失去 鬆手後記憶一堆
歌詞好中

search 完都唔識 梳

當哭泣證實過相愛 哪有快樂純屬意外
如遺下憾事一堆方可使你悲哀 就讓我這秒離開

繭
巴打識貨

有幾首真係好似被遺忘.....
好似不等於、關注我、潮人蜜語......

10週年演唱會哥個新編曲我覺得好差
之前903live姐係舊版本不知幾好

再見不再見,沒有吻的資格,你來自哪顆星,最後的擁抱都好正呢排loop緊上集大結局

佢Hea 唱呀屌佢好彩無買飛

睇黎閣下已經走出失戀嘅痛苦

點解冇人講 moonlight express

My all time favorite

留名

逸後好hit喎

你來自哪顆星
遲愛
繭
理智與感情
多此一愛
一千種戀愛
求其舉幾首都好正 近排loop緊遲愛

依首都好正

點解無人講命案

投票啦

n 年前申請左Ac 仲登入到 仲要打啱名同密碼
已投Supper moment 陳柏宇 謝安琪

呢首同二人世界

沒有吻的資格
醫生的悲哀
一千種戀愛
再見不再見

最愛一定係逸後

一字一淚
文字再多 寫不出我的愛
風花雪月中少不了無儘等待

舊到我都唔記得 係本身黃黃地殘殘地 定 真係舊到殘左

人外有人
醫生的悲哀
多此一愛
原諒我怕黑

滄海遺碟一定係put on

航拍

supper 廣偉 小明

以前close up岩岩出個排鍾意聽我們的門牌

啲點點一定係你殘

個前奏好正

別來無恙

呼哈啞哈亞

我們的門牌
籌碼
測謊機
人外有人

一休

我們的門牌我覺得唔冷了

復原後不要再度跟你做朋友 我怕我念舊
但我鐘意 再見不再見 同 多此一愛 多D

最鍾意天使不哭 有無人識？

即刻正評左先 真係好撚正

願明日他會替代這個舊朋友

呢排loop緊

萬中無一
係愛情萬歲入面個段

幾時youtube一search就出既逸後會做左滄海遺珠

btw 暫時最愛遲愛

二人世界都好少講

讓我一個愈行愈遠找個沒人地點
不用迎人笑臉
在那裡可以可以怒叫一聲拾回我
然後再自卑一點

二人世界真係幾好聽

潮人蜜語

話說原來唔只我一個覺得陳柏宇唱live 唔好聽 個日無意中聽同事講

勇者的浪漫
魚眼
好似冇人提過咁 明明好鬼正

理智與感情 拍一半拖
新d既話巴別塔都幾正

不成熟都好正

做乜推返上黎 嚇死me

拍一半拖咁岀名就算數啦

Quinquennium
呢隻碟根本神級，廢青每日之選

航拍，別來無恙，走到尾，宇季

今世 不靠運氣
只靠 在患難亦撐我的你

做乜post 我老婆

你老婆真心正

梗係正啦
你個張普普通通

老婆BB

原來咁多人鍾意逸後

I love you

On every line
我們的門牌
最後的擁抱

做乜追擊我

日出前讓愛延續
原諒我要高飛

萬中無人改咗編都好正
覺得the players入面最正係呢首

萬一無中

親愛的仇人同航拍
好似冇人識欣賞依2首

依兩首好多人聽下
今日唱k 至唱完

有冇買演唱會碟？

淨係睇viutv 直播
你又好鍾意陳柏宇？

Baby don't cry

個日睇第二場$580 一個人

又唔叫我一齊睇
佢場live 真係幾悶

小小悶姐 不過去都係為左聽歌
最好睇都係音樂劇個part
睇到有d sad

潮人密語

i miss you
五年前出的歌

你無女都sad?

咁都會諗返以前d事

依2首真係冇聽過

a幾呀你
定自作多情ff 呀

痴線 咩ff
a4
成日聽到別來無恙就諗下佢地過成點

仲有一千種戀愛

讓子彈飛都好正

其實有冇人儲齊陳柏宇咁多隻碟？

除左Tales 都買齊

原來自己都聽左十年

以前都有聽車匙，i miss u個d
但到聽別來無恙，航拍個陣先真係鍾意
睇完演唱會一次過買左幾隻碟，都依家都未儲齊

有一隻舊既我都係演唱會果日係果度買返 但tales真係冇興趣

我個陣係13年演唱會有簽名版Tales先買 除左13年演唱會 其他都齊

點解唔買talse？

A4……佢地………
你個mk仔
一個人好地地點會分四次手……

你成日都潛水
年少無知。全部都中學既事 都single左好幾年

疏
中學都拍到四次…
食女王
唔搵返佢地岀下街？
我前排都有搵佢岀過街

不了 依家入地生活得幾好
咪阻住人
仲可以搵返ex出街真係好
我連搵佢傾計勇氣都冇

忙下去 捱下去 但一不小心
總記起你

你有第二個飛人hurt 人至會對唔住人嘅啫
你做緊野定讀緊書？

我好專一架 冇啦啦搵人都唔知講咩好
work

文字再多 寫不出我的愛
風花雪月中 少不了 無盡等待

A4好難信你專一
岀黎做野仲難食到女朋友

中學年少無知 衰埋d on9野
最長個個都係得半年 次次都係我俾人飛
出到來女都識唔到個 中學有聯絡既得1個

一個男人比咁多女飛拍人劇咩
快啲叫哈里噜阿 chance 啦